情人節一個人去食二人餐會唔會好奇怪？？

平時一個餐都唔夠飽

唔會

叫外賣
打包無問題

試過？

想坐係餐廳食 感受下情人節氣氛

平時都一個人食兩個餐

咁情人節呢

叫多個肥仔食就唔怪啦

過橋米線一個人食晒有幾難？

點解一定要係肥仔

想鋸扒

叫個有自信肥仔襯返一對

做得肥仔係唔會有自信

情人節 一樣 同平時無分別

好難，真係食唔哂